美容KOL推介平靚正的美容工具 竟然來自Muji！

全球最賺錢美容KOL Huda Kattan，雖然是個名副其實的富婆，但她依然經常介紹一些又抵又好用的美容產品，每次經她推介的東西，會瞬即引來全世界搶購。而她最近熱烈推介的must-have美容工具，竟然不是來自任何美容品牌，而是來自無印良品（Muji）！

是什麼產品令Huda Kattan大讚特讚？原來是Muji 自家製的Thin Cotton Swabs棉花棒！Huda Kattan認為Muji棉花棒比同類產品優勝的地方，是棉花頭夠幼細，最適合用來修補妝容。尤其是當眼妝溶於眼底時，她建議用這款棉花棒沾上少許遮瑕膏，然後將溶妝的部分抹走，方便又快捷。

除了用來補妝之外，Huda Kattan更喜歡用它來作畫眼線的輔助工具，畫完眼線只需用棉花棒沾上少許卸妝水，然後修改眼尾部分，就能令營造出完美的貓眼眼線，令眼尾部分更尖更俐落。

雖然Muji從來都不是主力賣美容產品，但其實也暗藏實物。除了Huda Kattan所說的棉花棒外，小編亦非常推介他們的化妝棉，質地夠柔軟之餘又夠厚，吸引產品的能力亦強，做面上重覆拭抹都不會，化妝棉也不會穿洞和甩棉花，用來卸妝和塗化妝水一流。